數學問題，jj插沙救解

個epsilon 其實點揾求解

唔係掛連登仔都會唔識,我仲諗住呢條會比人秒殺

關個del operator事（好似係）

幫你推

真係好難咩

你識咩?

我唔識,唔代表好難,可能我太廢

on9

見到隔離POST有人答,我呢到.....

唔係要你手計掛

到時真係計到2046, BUT E+連到epsilon都唔知點搵.

Del (0,0) = (0,2)
€ = 0 + 2 = 2

信你啦師兄, 到時唔好越做越大就PK了

佢前文後理好怪
明明話epsilon=0.00001
無端端又話2, 佢係咪想講個descent幅度

仲有冇

我頂佢第2個iteration 唔比epsilon

我估係gradient既長度
如果長度細就停
利申我鳩估，有多幾題/DEFN先知

因為如果gradient係0，果點就直接係stationary point，好可能係max

最衰notes得1題example , btw 多謝巴打既ans